26歲少婦誣告小巴司機非禮 官斥黑心險累人陷冤獄

26歲少婦疑就車資找續事宜與小巴司機爭執，期間她聲言要召來丈夫毆打對方，她又因不滿司機報案，亦同時報警指控司機用手肘三度掃她胸。警方一度拘捕司機，但查看司機拍攝的片段後確認並無非禮之事，遂控告少婦1項刑事恐嚇及3項明知地誤導警務人員罪。

涉案少婦今日(20日)在九龍城法院認罪，裁判官直斥她「心地非常唔好」，幾乎累及別人坐冤獄，下令收押至下月3日判刑，以待索取社會服務令報告。

案情指，女被告鄭凱婷於今年6月5日在佐敦白加士街乘搭男事主駕駛的小巴，她以100港元紙幣支付16港元車費，事主找續84港元給她後，被告指她剛給予兩張500港元紙幣，堅持事主應再找續多900元。雙方爭論期間，被告聲言：「你唔識我呀？我叫老公落嚟打你！」事主遂報警，被告同時也報警指稱遭事主非禮，後來警員向被告查詢事發經過時，她仍堅稱遭事主非禮，其後警方揭發她報假案。

裁判官了解案情後直言：「唔係你精神有問題，就係心地非常唔好。」官斥責被告為了一場爭執，而想令對方坐監，「可能人哋一生人從未犯過事，就因為你黑心、誣告人哋而妻離子散、無咗份工，人生從此不一樣、鬱鬱不得志......」官又反問被告：「人哋為咗咁而坐監，你個心好涼啦？」

違反緩刑令的女被告求情時指，自己已婚並育有兩女兒，閒時兼職幫補家計，庭上哭求裁判官「畀次機會」，最終裁判官下令收押候判。

誣告點解唔使付責任
同埋搭小巴俾兩張$500司機找？
都唔撚make sense

叫人俾次機會你
唔見你俾次機會個司機?

違反緩刑令的女被告求情時指，自己已婚並育有兩女兒，閒時兼職幫補家計

屈鳩人地找錯錢就叫幫補家計
咁不如叫你兩個女俾個小巴司機屌返一年當賠罪

撘16蚊車俾兩張500蚊，一係你當司機智障，一係就自己重度低能弱智啦，判坐終身啦呢啲垃圾

唔明第一句
佢唔係俾人告緊咩

已婚有女都可以係求情理由？

如果咁都輕判 個個都屈非禮啦
支持個官👍👍👍

下世小心啲

一定要判監
咁仆街, 一上車就想呃錢, 再屈人, 仲要違反緩刑令

希望個官無事
驚有人metoo佢

你話係比1張一千或一張五百都仲有得拗下，2張五百係咩玩法？

唔判刑變相鼓勵全香港女性老屈異性係無後果

如果冇拍片都唔知D閪官點判

#女權
#metoo
#believethevictim
#柴田妹

將個老母收監唔好害左果兩個小朋友啦
不過睇內文都知佢個家庭基本上有8成似係有背景人士啦
被告聲言：「你唔識我呀？我叫老公落嚟打你！」

她以100港元紙幣支付16港元車費，事主找續84港元給她後，被告指她剛給予兩張500港元紙幣

講都冇人信啦。當你係俾500蚊。最多咪俾1張500蚊紙，邊會俾2張

台灣女人仲嚴重,因為可以用錢和解

一定要入去坐啦
咁屈人都得

Metoo

用塊閪當八達通唔係講笑

個個犯老屈完都話俾次機會咪好唔得閒

呢D擺明老作，差佬就肯開file

港女俾人中出完做左港婦就更加害人害物乞人憎!

賣女權加吹雞老屈
唔重判返10年8年好難令良好市民安心工作

此風不可長
鄧佢D仔女慘，有個咁嘅老母

如果你話搭16蚊車，冇計冇散紙一張1000蚊叫找都叫講得通， 問題係16蚊比2張500？ on9架？ 仲要小巴司機肯定唔會收咁大面額囉

屈2張500蚊呢？冇咗件事？

支持打靶
有心呃人錢 呃唔成就屈鳩人 好彩人地有cam 無cam就真係要坐

痴撚線香港d人傻撚左呀？

死臭闣

差佬不嬲都欺善怕惡
你潑婦上身係咁屌就會開file
你斯斯文文以為聽差佬講就真係會幫你就會俾差佬耍走

告返佢defamation都仲得

真係坐返兩三年啦，咁仆街

人格謀殺 應該同謀殺同等啦
支持佢坐7年

凱婷?

開佢樣啦屌佢老母

違反緩刑令的女被告
即係本身都有其他野?

最少坐返3－4碌啦

又詐騙, 又恐嚇, 又假口供
唔洗坐真係天冇眼

司機又真係好彩 有放cam影車入便

臭西，影衰女人

仲有個成日叫人逆來順受，唔好自怨自艾嘅弱智105

龍咁威2
買魚蛋

果兩個女係無錯既
一人做事一人當

加返個source先，唔係Fake news。

有無弱智d
16蚊俾500找 我都明無散紙係有可能
但點解俾兩張500蚊紙

幫老母贖罪盡孝又有錯呀？

死仆街 判佢死刑先岩

係喎，原來大話都唔識講

終身監禁 + 連坐法 + DQ 公民權利 + 嘔返26年黎用過既政府錢是常識吧

直接屌番條女啦 26歲應該仲屌得落既

如果冇camera 司機已收皮

why not 4p

由得個癲婆出黎社會害人害物

屌你老母記者唔起條臭西底?

16蚊點樣會俾2張500蚊紙？痴線

女權撚又話女人唔會拎性侵黎老屈人既

痴線，如果冇cam影住個司機咪要坐幾碌？
所謂既男女平權根本選擇性理會，我覺得蝕底既就追討平等權益，但有利既就視而不提，平等左去邊

點解法庭唔告返隻臭雞？
報假案浪費警力，詐騙依啲就冇事？

違反緩刑令 睇黎佢都唔係善男信女黎 不如直接送佢地兩公婆歸西啦

有link:

東方日報 東網：

一定要收監啦屌

女人成日都靠屈，講唔過人就屈人非禮

開樣啦

個小巴司機咁好肯收100
比著第二個已經叫佢無散紙就撘的士啦

遂控告少婦1項刑事恐嚇及3項明知地誤導警務人員罪

我發覺有條痴線佬見到罵個老母嘅留言都會留負皮
究竟係佢老公定佢本人

違反緩刑，坐得啦

你呢句順便同埋班連登仔講啦

心地直頭係惡毒啦 屌你老尾 放係香港係遺禍人間

凱婷由細都大都咁壞
以前就連續食兩支煙

F.1最壞果個

死港女
真係睇唔過眼

裁判官Magistrate :
吳蕙芳主任裁判官 Ms. WOO Huey-fang, Principal Magistrate

KCCC3422/2018
鄭凱婷 CHENG, HOI TING
(1)刑事恐嚇
(1)CRIMINAL INTIMIDATION
(2)明知地誤導警務人員
(2)Knowingly misleading a police officer
(3)明知地誤導警務人員
(3)Knowingly misleading a police officer

身體夠哂自主 用身體屈人非禮 女權嘅典範

其實應該誣告人咩,就參考同類案情加刑

原來係吳官，好記得佢
上次衰好多次非禮個二世祖都係佢判

佢老公都唔慌撈得掂啦，要咁樣屈人錢

畀你老母機會，自己都有緩刑令係身，唔識改善仲要屈鳩人

係咪女人大撚哂 屈錢唔成就恐嚇 恐嚇唔成屈非禮 咁撚恨錢去做雞好過口廿

屌 認咗罪最高刑罰都係罰幾千蚊加服務令
今次好彩司機有cam加條臭G無腦
唔係嘅話司機就收皮 起行內有案底就失硬業
隨時妻離子散 抬唔起頭做人
當然唔係blame the victim
但依家啲pk唔鐘意你就叫非禮撚下狗
一個唔該metoo中咗真係害人一生
呢啲假案撚判坐監啦屌

10幾年前都有d幾10蚊數,比500,1000叫人找
之後各種方法話對方未找,要人找多個差價比佢去呃人錢
e個兩張500就真係柒

抵撚柒閪死啊on9八婆

佢老公邊位呀

btw好彩老公冇郁手
郁埋就真係一齊入去過年

九撚成果D過氣童黨

26歲少婦凌晨搭乘小巴，以100元紙幣付車資，事後卻聲稱自己支付了1,000元，要求司機找贖逾900元。雙方爭執下，少婦竟然報假案，自稱遭司機以手肘掃胸非禮。涉案少婦今在九龍城裁判法院認罪，主任裁判官吳蕙芳嚴斥她的誣告行徑卑劣、黑心，「你唔係有精神病，就係心地非常唔好」，並謂「人哋就可能無辜坐監，改變一生」。吳官先索取社會服務令報告，並將少婦還柙至下月3日判刑。少婦屈人不成，反令自己要於獄中過聖誕及元旦。

育有兩名年幼子女的26歲女被告鄭凱婷，今早承認一項刑事恐嚇及三項誤導警務人員罪。她於庭上泣不成聲，兩度遭吳官提醒，要她平伏情緒。

官：可能會搞到人哋妻離子散
吳官庭上指，女性指控男性非禮，會令對方難以反駁；一旦法庭相信女方指控，便會造成冤獄，「你仲要係影低情況下話人非禮你，心地差，根本就係擘大眼講大話」。吳官續指：「你就為咗人同你爭執，就要人坐監，你就心涼，你唔知坐監係好痛苦，人哋可能未犯過事，因為你黑心、誣告，搞到人哋妻離子散，冇咗份工，經濟拮据，鬱鬱不得志。」

案情指今年6月5日凌晨2時許，被告於白加士街一輛小巴上與司機爭執。當時被告以100元支付16元車資，但堅稱自己付了兩張500元，要求對方多找贖900元。當時被告向司機稱：「你唔識我，我叫老公落嚟打你。」其後被告致電報警，分別向到場調查及錄口供的警員訛稱遭非禮。惟由於雙方均有用手機拍下爭執情況，警方翻看片段，證實並無非禮一事。被告警誡下承認因不滿司機態度而虛報非禮案。
【案件編號：KCCC3422/18】

收押到下年

我喎！

其他呢??????

少婦

條女on9架
屈錢唔成屈非禮 面皮厚到呢

佢反告返司機非禮,你閱讀拎F?

有無相？好驚依種人

Btw屌你老母幾時到隻女厲妖

起底啦

「可能人哋一生人從未犯過事，就因為你黑心、誣告人哋而妻離子散、無咗份工，人生從此不一樣、鬱鬱不得志......」官又反問被告：「人哋為咗咁而坐監，你個心好涼啦？」

所以有車cam係幾緊要，可以幫已又幫人

on9

好人好者點會比人metoo

好想睇片

坐番幾年啦，等D女俾社署養都好過同你D hihi一齊
最憎人屈非禮，影衰我地女人，
就係因為有你D咁既人，
真係俾人非禮既女仔先唔敢出聲，
驚人地話自己屈人

仲有呀，俾兩張$500都講得出，
相信都係吸毒到上腦個D黎，
拿拿臨去坐監唔好累D女

佢本身有緩刑係身，一次過清算

死臭閪，判佢監

所以一定要坐

$16車錢比兩張500蚊，佢講出嚟唔覺得白痴咩

仲要違反緩刑令，即係之前有前科，今次斷到正，入去坐啦

所以咪比警察告囉

女權組織幾時出黎講兩句

最多未判3個月 但都好 等d仆街比隔離屋指指點點笑下 睇下佢以後仲敢唔敢咁閪

幾時判

坐幾個月有西用咩
起底啦
等大家認得

死仆街

點解d官講野咁人性化

無圖？ post條臭閪出黎啦

原來3號

我覺得佢唔係弱智
似係想收陀地
十足十以前黑社會電影
俾廿蚊買野叫人找錢

騙錢黨手法嚟
條女可能做開騙錢黨

正路係唔會有圖住 有都唔敢post
因為未判刑 就假設佢未有罪 唔俾放上報
不過唔知點解呂小姐個教練未判已經起曬底

嘩 呢d女人賤撚到
咁撚仆街都有

呢種人好應該將佢個名寫落死亡筆記度 一了百了 為呢個世界慳返d資源 又減少污染 垃7圾

屌你老味而家D女人係唔係咁賤
真係以為 #metoo 大撚曬 ?

26歲兩個女
仲要講野咁撚串
一係死mk妹
一係新香港人

睇黎遲啲騙錢黨有新招
一係你俾錢我 一係我除衫叫非禮

好奇走去search下，果然又係吳蕙芳裁判官
佢次次講野都好到肉好直率，好正

求情？求你老味呀

男人多數有相
女人無

判左緩刑都搞到自己要坐監

係入面唱聖誕歌同倒數新年係好難忙既經驗

唔通佢就係連續食兩支煙既凱婷
終於大個女

呢d女人 判重d啦 最好判終身

如果性別掉轉個刑罰邊有咁輕

十成十窮撚童黨喇
分分鐵住公屋或者租劏房

1月3號再見大家！ 呢啲咁嘅臭閪一定要冇好下場

唔知偏唔偏見
但係睇咗頭幾句就覺得好大可能係蝗
希望個官判到重一重

等遲下可以判埋啲亂鳩metoo嘅

？？

香港好多西女人

恐嚇加詐騙啦仆街

判咁輕

司機真係比佢屈得成實都唔止判咁小野啦下話

十單屈非禮 可能得一單係冇事
因為呢單太唔make sense
比著d聰明d既女人
根本屈撚硬你坐監

反告左佢刑事恐嚇

違反緩刑令的女被告求情時指，自己已婚並育有兩女兒，閒時兼職幫補家計，庭上哭求裁判官「畀次機會」，最終裁判官下令收押候判。

畀你老母臭閪啦屌你老母閪

違反緩刑令的女被告求情時指，自己已婚並育有兩女兒，閒時兼職幫補家計。
兼職係咪做雞

負

個官講左metoo既真相

呢個情況就無相

26歲少婦：我喎，你唔識我？

成個中一最壞係我同凱婷

佢係當差佬同法官智障

柴田妹

屌你老母呢啲女人判死刑啦

係 差點毀人一生

真係抵9死

啲賤種女權撚
呢個年代嘅男人真慘

俾我有能力 我會將所有女權閪送撚哂去集中營
世界本該男尊女卑 會運作得更好 真正嘅進步

[size=5]篇新聞已經講咗個官索取社會服務令報告

大把連登仔仲係度話判監 [size=5]

人蠢就唔好呃人啦

篇新聞已經講咗個官索取社會服務令報告

大把連登仔仲係度話判監[img]assets/faces/dog/smile.gif[/img]

平時上庭審緊已經影晒相，今次認埋罪喇屌

應該判返如果司機定罪嘅罪
再加報假案等加埋 先公平

索取報告唔代表一定會採納？
加上佢違反緩刑令，點都要找番上次條數
例如佢上次係監禁四個月，緩刑三年，佢就要坐返果四個月。仲未計今次單野
明唔撚明呀屌你老母臭閪

難忘呀屌你老母

呢 d 誣告 case 應該判佢踎幾年
條條女都 metoo 咪玩撚哂

關門開車 之後飛落山崖

好彩香港 唔係#me too 硬

唔知而家可以一次食幾多支煙

屌！俾少少錢然後老屈要人找錢，呢啲直頭係黑社會收陀地嘅手法啦！屈唔到錢話叫佢老公打人，直情係勒索！

拉埋佢老公啦！

好彩你無能力

好彩個官係分清是非嘅女官
唔係又會俾班女權納粹入佢過做男人幫番男人咁
依加佢地度氣谷住谷住咁就爽死

一張五百都有得拗吖 但兩張五百找$16真係智障先講得出

一張五百唔夠要畀人兩張 你坐緊乜

弱智有個譜 不過跟個唔知咩牌頭男人都唔係有智商嘅表現

到你奶嘢個陣
睇你仲笑唔笑得出

咁都唔坐 冇天理

有巴打話點解開file

小巴佬被告非禮 受害者追究一定開

女權既野港豬識閪咩
Metoo失敗又唔見比人拉

法官:畀你老母,報警嗰時又唔見你放過個司機

告漏咗詐騙喎屌

唔撚該晒全靠你我先知打錯字 加油呀

抵撚死啦偽女權撚
以為挽Metoo唔洗成本呀

推到佢俾人起底
最好起埋佢兩個女

會話影唔到唔等如司機冇做過

叫得凱婷都係仆街

*玩

呢d 人最好罰佢坐耐d

啱呀叫你兩個女閒時兼職幫補吓家計丫嘛

死臭閪詐騙不成玩老屈，賤撚到呢，入去過聖誕啦屌你老母

罰咁少
個八婆心腸咁毒應該坐監啦

Boxing Day

總算肯出個女人全名
咁咪好囉

乜撚嘢大王呀？冇人識你喎

G

加多個 blamethevictim

有冇女權撚出撚護航屌個官

係咪f.2全級最壞個凱婷？

個官係男人定女人

用手肘三度掃她胸
其實驗 DNA 就得, 最大問題係警察唔即刻化驗. 好多呢 D 案根本科學上已經可以驗證. 但係一去到風化就靠個信咁離奇.

重有, 呢條女黑心到自己都有屋企人. 你誣告人無諗後果?
應該呢 D 捉到正就判罰佢聲稱被誣告者犯下既法最高刑罰.
猥褻侵犯刑事罪最高10年監禁, 佢就要坐返十年同一樣落性罪行定罪紀錄做非禮罪.

要重罰先可以真正阻嚇, 捉到正就即係真係誣告. 咁就唔關真正受害人怕告唔入反惹上官司呢 D 問題

班偽女權撚個個爭住攞達爾文獎
應該難逃Natural Selection一劫了

#凡事留一線#日後好相見
#你班傻閪以為玩緊Metoo其實係畀Metoo玩緊你

又bin c

為左唔比你禍害兩個女
我強烈建議判予最高刑罰

兼職找錢黨

原因咪就係你個名囉
佢呀媽生少咗個腦畀佢呀

#metoo

就係咁先可以告佢報假案
個阿sir應該想食花生

誣告應該要受番原指控嘅判刑，食回力鏢啦八婆

個官 好波

入去俾D大家姐玩玩

應該坐返非禮最高咁耐啦

被告聲言：「你唔識我呀？我叫老公落嚟打你！」
老豆老母都咁 2個女唔方好得去邊

利申：見過好多老豆老母hi毒 生幾個仔女hi埋一份

死刑啦 唔想養佢

賤貨， 無須判決，即時槍決

等遲啲有人發起個#YouAreLying同埋#IBelieveYou campaign

到時你班偽女權撚準備定同人玩泥漿摔角都得喇

等住誠信破產啦你班仆街

我爸是李剛！！

好想知佢老公點諗?

連埋個好似好把砲既路人甲老公一齊執行啦，反正都係垃圾

點解me2 唔洗罰

估唔到有班傻閪連狼來了嘅故仔都未聽過

一定又係家庭團聚的大陸專才

紅van司機：你大我呀

警方一度拘捕司機，但查看司機拍攝的片段後確認並無非禮之事，遂控告少婦1項刑事恐嚇及3項明知地誤導警務人員罪。

涉案少婦今日(20日)在九龍城法院認罪，裁判官直斥她「心地非常唔好」，幾乎累及別人坐冤獄，下令收押至下月3日判刑，以待索取社會服務令報告。

咪被人告翻轉頭囉, 係咪見到呢類新聞一定首先assume女方唔洗負責任

一齊binc

反正都屈
不如你話俾左張五百萬既銀行本票佢 叫佢找返499萬9千9百幾十蚊啦

做得好！屌佢老母！

重判啦

紅VAN有黑氣照，俾差佬拉係救左佢

垃圾，仲要生細路，代代貧窮咪就係你做成

又blame the victim，俾人非禮講到個受害者有錯咁
#believewomen #believesurvivors #believevictims

起碼判十碌啦，條女根本不知所謂，仲話做人呀媽

圖呢？

唔怪得同人講：你唔識我呀？

小鳳姐

咁你出糧應該俾哂老母
自己一分錢都唔應該攞

講都講一千啦
人蠢冇撚得醫
重有男人同佢生
實係全家弱智

有冇人幫手起到底?
起到既話應該會有人開始去關照佢地全家

me too

lm

1. 有cam下屈非禮
2. 屈人收兩張$500唔找錢

佢真正罪名係無腦
啊唔係
係無腦之餘仲以為自己好有腦

無事主相？？？

重判坐監啦 咁樣屈人
有子女唔係大哂
明知都有負擔 都仲要做出呢啲行為

可能有人發夢見到呢

終於開名

臭閪

條八婆講到咁死，搞到咁大，而你又咁戇鳩鳩噏口供兼畫埋押。

你要阿 sir 做咁撚多野，到而家梗係送你一程啦

好撚彩仲識拉返條女轉頭
睇字都覺得仆街,屈人錢唔成仲屈非禮,你話係D呀姐呀婆都會常見,你老母咁後生就咁撚無恥

被指無㩒𨋢 女子遭金毛撼頭埋牆
女人：你再望住我就嗌非禮！

比100蚊想屈比左1000蚊喎
告埋佢詐騙啦屌
擺明屈錢黨

傻嘅都知實有cam啦，應該好似呂厲妖咁死無對證先嚟砌人生豬肉嘛
重要本身已經有條緩刑喺身，等入冊俾啲tb用木棍插到爆閪啦

點解唔charge詐騙？
佢聲稱比2張500 要求找贖
但實際上係比1張100

又恐嚇又詐騙又誹謗
唔死都無用

好賤
判坐監啦

女權撚又捐番老母個西到

正臭閪

睇過，最嚴重既欺詐罪都無
仲有民事既俳傍

女權狗呢? 有個女人係法庭上身陷險景痛哭緊呀
仲唔狗衝出黎幫個八婆出黎吠下

女權撚：無利益，唔理喇

其實係街見到有女人屈男人非禮
各位要幫手做証人
男人要互相支持
唔好俾女人屈

收押至下月3日
岩啦冬至聖誕新年係哂監倉過啦
仲要本身已經衰左一樣緩緊刑
慢慢坐嗎啦

仔女真係好痴線 一定要佢坐牢

真係痴撚線

講大話都唔識
心地差又蠢

開樣起底啦
終極人渣垃圾社會廢物

我比較想知佢老公係邊個咁巴閉

坐撚梗啦 八婆

有仔女都咁，更加要坐監，等啲仔女唔好有樣學樣

點解係個被告舉證證明自己清白

真係好過份

惡毒婦人應被打藤100下。

港女

26歲兩個女

醫生個d有幾多真係有非禮

26歲就偷呃拐騙

輕佢坐監再講啦 咪得個講字

判

抵死，好彩依家架架小巴都有裝cam

一張都算 兩張係咩玩法

某程度上係警犬送佢一程

因為警察都怕佢老公落黎打人

被告指她剛給予兩張500港元紙幣，堅持事主應再找續多900元。

推到重判個仆街女人

個官係咪戇尻 衰咁多野都攞社會服務會報告 應該判佢坐一年半載就差唔多

咁撚仆街判終生啦

26歲兩個女其實係正常，三十先嚟生已經係老

正路唔太大獲慈母會各拉埋一邊傾計，盡量將件事變成誤會，但你企硬都會開 File，到時睇証據再決定送邊個上路 。

冇得救 格衰點改
本身有緩刑
咁想入去坐 咪比你坐囉

小巴佬點會收500
推撚到佢坐返十碌八碌啦

社會垃圾

如果冇公正司法，相信「機心者利用法制害人」嘅案例陸續有嚟

違反緩刑令

有冇玩過大富翁?
誣告失敗係要自己食返晒

有仔女都咁冇同理心想害人一世 痴撚線

屌你老母on9臭閪
兩張500咩玩法
去老母閪入面搵返個腦先講野

Metoo 應禁女人上小巴一年

呢啲人 心地咁惡毒，分分鐘比人起底貼街招

香港應該要有死刑
人格低劣既人應該要去死

支持起底

佢嘅兼職咪做咗比妳睇囉，用100 蚊賺 984 蚊。好好賺㗎！

以胸襲警個女人咪又係咁，想屈人

屌重判啦

老母是咁樣，屌佢個囡? 不了。

一早已經有啦，啲狗仲好鍾意攞#metoo案件嚟砌生豬肉添

凱婷好壞

起底

嘩 條女簡直最典型果隻港女八婆 食蕉啦

屌你老母呂麗瑤幾撚時比人告

又唔算既 因為咁岩司機有拍片姐 有拍片緊係即刻拎出黎

正一仆街 人地咁就比你搞到咩都冇哂

一定係d 黑社會道姑啦，
high 撚大咗就 亂鳩屈人

26歲少婦

一張$500 都合理啲，兩張人地點解要收你第二張先
重罰佢就啱啦

公安同檢察官唔charge 個八婆呃錢，反而charge 個司機非禮，係最大問題，個官應該斥責埋公安同律政司